覺唔覺打麻醉針個下好恐怖

諗返起之前做手術要全身麻醉，個陣我未識驚，一打完就瞓
啱啱臨瞓前先覺得打完就無哂意識 好似死咗咁
就算做做下手術死咗自己都唔知
越諗越恐怖

不知不覺死咗未仲好
總好過痛住辛苦死

夢都冇發過